（一張圖）試畫Dokkaebi R6

用咩畫=.=
你係咪想畫h漫

手太細隻
兩隻手可以再大啲
因為係前面

Procreate,主要想畫吓女咁

有道理